/* Filename appendage to indicate file is a copy of a file that has been moved to a different location */
" (Copy)" = " （复制）";

/* bytes */
"%@ B" = "%@ B";

/* error description */
"%@ cannot open this type of file." = "%@ 无法打开此类型文件。";

/* Location label format for external documents */
"%@ Documents" = "%@文稿";

/* gigabytes */
"%@ GB" = "%@ GB";

/* doc picker multiple items accessibility value */
"%@ items" = "%@ 个项";

/* kilobytes */
"%@ KB" = "%@ KB";

/* megabytes */
"%@ MB" = "%@ MB";

/* home screen detail label */
"%d items" = "%d 个项";

/* Main toolbar title for a multiple selected documents. */
"%ld Documents Selected" = "已选择 %ld 个文稿";

/* Main toolbar title for a multiple selected items. */
"%ld Items Selected" = "已选择 %ld 个项目";

/* home screen detail format -- count and item description */
"%lu %@" = "%1$lu %2$@";

/* Main toolbar title for a single selected document. */
"1 Document Selected" = "已选择 1 个文稿";

/* doc picker single item accessibility value */
"1 item" = "1 个项";

/* Main toolbar title for a single selected folder. */
"1 Item Selected" = "已选择 1 个项目";

/* replace document description */
"A document with the name \"%@\" already exists. Do you want to replace it? This cannot be undone." = "已存在名称为“%@”的附件。是否要予以替换？此操作无法撤销。";

/* Omni Sync Server account info button title */
"Account Info" = "帐户信息";

/* Server Account Setup label: account name */
"Account Name" = "帐户名";

/* Menu option in the document picker view */
"Actions" = "操作";

/* Cloud Setup button title to add a new account
   Cloud Setup button title to convert an existing account */

"Add an Account" = "添加帐户";

/* home screen button label */
"Add OmniPresence Account" = "添加 OmniPresence 帐户";

/* button title
   cancel button title
   delete confirmation cancel button
   Discard unsynced edits dialog: cancel button label
   Server account setup confirmation cancellation label
   title for alert option cancel */





"Cancel" = "取消";

/* item not fully downloaded error title */
"Cannot Duplicate Item" = "无法复制项目";

/* item not fully downloaded error title */
"Cannot Export Item" = "无法输出项目";

/* email action description */
"Choose a format for emailing \"%@\":" = "选择格式以邮寄“%@”：";

/* toolbar prompt when choosing a template */
"Choose a Template" = "选择模板";

/* Cloud setup modal sheet title */
"Choose Account Type" = "选择帐户类型";

/* export options title */
"Choose Format" = "选择格式";

/* doc picker custom accessibility action name */
"Clear name field" = "清空名称字段";

/* title view clear button accessibility label. */
"Clear Title" = "清除标题";

/* Close Document toolbar item accessibility label. */
"Close Document" = "关闭文稿";

/* demo mode disabled message */
"Cloud storage is disabled in this demo version." = "云存储已在此演示版本中禁用。";

/* Success label when connecting to an OmniPresence or WebDAV server account */
"Connected" = "已连接";

/* webdav connecting label */
"Connecting" = "连接";

/* Menu option in the document picker view */
"Copy as Image" = "复制为图像";

/* gear menu item */
"Copy from WebDAV" = "从 WebDAV 复制";

/* gear menu item */
"Copy from…" = "复制自…";

/* moved aside custom sample document name */
"CustomizedSampleDocumentName" = "%@ 自定义";

/* sort by date */
"Date" = "日期";

/* Delete toolbar item accessibility label. */
"Delete" = "删除";

/* Server account setup confirmation action label format */
"Delete \"%@\"" = "删除“%@”";

/* delete button title */
"Delete %ld Documents" = "删除 %ld 个文稿";

/* Server Account Setup button label */
"Delete Account" = "删除帐户";

/* delete button title */
"Delete Document" = "删除文稿";

/* Discard unsynced edits dialog: discard button label */
"Discard Edits" = "放弃编辑";

/* Lose unsynced changes warning: title */
"Discard unsynced edits?" = "放弃未同步的编辑？";

/* Message letting the user know that their document was moved from one folder to another. */
"Document moved." = "文档已移动。";

/* Title for alert informing user that the document has been reloaded with edits from another device */
"Document Updated" = "文稿已更新";

/* Toolbar button title for returning to list of documents. */
"Documents <back button>" = "文档";

/* Duplicate document preview action title.
   Duplicate toolbar item accessibility label. */

"Duplicate" = "复制";

/* title for alert option confirming duplication of multiple files */
"Duplicate %ld Documents" = "复制 %ld 个文稿";

/* title for alert option confirming duplication of multiple items */
"Duplicate %ld Items" = "复制 %ld 个项目";

/* omni sync server setup help */
"Easily sync Omni documents between devices. Signup is free!" = "在多个设备间轻松同步 Omni 文稿。 注册免费！";

/* When displaying a sync error, this is the option to change the username and password. */
"Edit Credentials" = "编辑凭据";

/* doc picker custom accessibility action name */
"Edit name" = "编辑名称";

/* title view edit button item accessibility hint. */
"Edits the document's title." = "编辑文稿标题。";

/* empty trash button title */
"Empty Trash" = "清空废纸篓";

/* webdav help */
"Enter the location of your WebDAV space." = "输入 WebDAV 空间的位置。";

/* export button title
   export options title
   Export toolbar item accessibility label. */


"Export" = "输出";

/* export to description */
"Export \"%@\" as:" = "将“%@”导出为:";

/* export action description */
"Export \"%@\" to %@ as:" = "将“%1$@”输出至 %2$@ 的方式：";

/* Menu option in the document picker view */
"Export to WebDAV" = "导出至 WebDAV";

/* Export document preview action title. */
"Export…" = "输出…";

/* finished */
"Finished" = "已完成";

/* doc picker folder type accessibility value */
"Folder" = "文件夹";

/* import sheet title */
"Import" = "输入";

/* Info item accessibility label */
"Info" = "信息";

/* doc picker title label editing accessibility value */
"Is editing" = "编辑";

/* Notice for the user about the last edit to a document (unknown device) */
"Last edit: %@" = "上次编辑: %@";

/* Notice for the user about the last edit to a document (another device) */
"Last edit: %@ on another device" = "上次编辑: 在其他设备上编辑 %@";

/* Notice for the user about the last edit to a document (this device) */
"Last edit: %@ on this device" = "上次编辑: 在本设备上编辑 %@";

/* Link External Document toolbar item accessibility label. */
"Link External Document" = "链接外部文稿";

/* Server Account Setup label: location */
"Location" = "位置";

/* top level doc picker title */
"Locations" = "位置";

/* modified date accessibility value */
"Modified %@" = "已修改 %@";

/* Menu option in the document picker view
   Move toolbar item accessibility label. */

"Move" = "移动";

/* move to trash button title */
"Move %ld Items to Trash" = "将 %ld 个项目移至废纸篓";

/* move to trash button title
   Move to Trash toolbar item accessibility label. */

"Move to Trash" = "移至废纸篓";

/* Share menu title */
"Move to..." = "移至…";

/* Move document preview action title. */
"Move…" = "移动...";

/* Base name for newly created documents. This will have an number appended to it to make it unique. */
"My Document" = "我的文稿";

/* Base name for newly created templates. This will have an number appended to it to make it unique. */
"My Template" = "我的模板";

/* New Document toolbar item accessibility label.
   New Template button title */

"New Document" = "新建文稿";

/* Action sheet title for making a new folder from the selected documents */
"New folder" = "新建文件夹";

/* Server Account Setup label: nickname */
"Nickname" = "昵称";

/* Export message for empty table view */
"No accounts are configured for exporting." = "未针对导出配置帐户";

/* Import message for empty table view */
"No accounts are configured for importing." = "未针对导入配置帐户";

/* doc picker no items accessibility value */
"No items" = "无项";

/* Not downloaded accessibility label. */
"Not downloaded" = "未下载";

/* Not uploaded accessibility label. */
"Not uploaded" = "未上传";

/* button title
   When displaying a sync error, this is the option to ignore the error. */

"OK" = "好";

/* demo disabled message */
"OmniPresence allows you to use our free sync service or any compatible WebDAV server to automatically share documents between your devices, or to keep copies of your documents in the cloud in case you need to restore your device." = "OmniPresence 允许您使用我们的免费同步服务或任何兼容的 WebDAV 服务器在设备之间自动共享文稿，或者将您的文稿的副本保存在云中，以防您需要复原设备。";

/* Omni Presence config email subject format */
"OmniPresence Configuration: %@" = "OmniPresence 配置：%@";

/* demo disabled title */
"OmniPresence is disabled in this demo version." = "OmniPresence 已在此演示版本中禁用。";

/* Omni Presence config email body */
"Open this file on another device to configure OmniPresence there." = "在其他设备上打开此文件，以配置那里的 OmniPresence。";

/* Generic name for location of external documents */
"Other" = "其他";

/* Server Account Setup label: password */
"Password" = "密码";

/* Photo Library permisssions error description. */
"Photo Library permission denied." = "图片库许可被拒绝。";

/* Menu option in the document picker view */
"Print" = "打印";

/* purchase now button title */
"Purchase Now." = "立即购买。";

/* Remove from external container toolbar item accessibility label. */
"Remove" = "删除";

/* remove button title */
"Remove %ld Documents" = "删除 %ld 个文稿";

/* remove button title */
"Remove Document" = "删除文稿";

/* rename button title */
"Rename" = "重命名";

/* toolbar prompt while renaming a document */
"Rename Document" = "重命名文稿";

/* toolbar prompt while renaming a folder */
"Rename Folder" = "重命名文件夹";

/* Message format for alert informing user that the document has been renamed on another device */
"Renamed to %@." = "已重命名为 %@。";

/* replace button title */
"Replace" = "替换";

/* replace document title */
"Replace document?" = "替换文稿？";

/* When displaying a sync error, this is the option to report the error. */
"Report Error" = "报告错误";

/* Restore Sample Documents Title */
"Restore Sample Documents" = "恢复样本文稿";

/* Share menu title */
"Restore to..." = "恢复至…";

/* When displaying a sync error, this is the option to retry syncing. */
"Retry Sync" = "重试同步";

/* Account setup toolbar button title to save account settings */
"Save" = "存储";

/* document picker compact title view accessibility hint */
"Scroll down to show sort and filter controls" = "向下滚动，显示排序和筛选控件";

/* document picker button label */
"Search" = "搜索";

/* edit button title for doc picker in non-edit mode */
"Select" = "选择";

/* Main toolbar title for a no selected documents. */
"Select a Document" = "选择文稿";

/* send to app description */
"Send \"%@\" to app as:" = "发送“%@”至应用程序作为：";

/* Omni Sync Server send settings button title */
"Send Settings via Email" = "通过电子邮件发送设置";

/* Menu option in the document picker view */
"Send to App" = "发送到应用程序";

/* Menu option in the document picker view */
"Send to Files" = "发送至“文件";

/* Menu option in the document picker view */
"Send to Photos" = "发送至照片";

/* export options title
   Menu option in the document picker view */

"Send via Mail" = "通过邮件发送";

/* email action description */
"Server address: %@" = "服务器地址：%@";

/* Label format when setting up an OmniPresence or WebDAV server account */
"Setting up \"%@\"" = "设置“%@”";

/* Omni Sync Server sign up button title */
"Sign Up For a New Account" = "注册新帐户";

/* sort by accessibility label */
"Sort by %@" = "按 %@ 排序";

/* Presence toolbar item accessibility label. */
"Sync Now" = "立即同步";

/* empty template picker button text */
"Tap here to add a document without a template." = "轻按此处添加没有模板的文稿。";

/* empty picker button text */
"Tap here, or on the + in the toolbar, to add a document." = "轻按此处或工具栏中的 +，添加文稿。";

/* empty picker text for Other Documents */
"Tap on the + in the toolbar to add a document stored on iCloud Drive or provided by another app." = "轻按工具栏上的 + 来添加存储在 iCloud Drive 上的或由其他应用程序所提供的文稿。";

/* file name label for template filte types */
"Template:" = "模板：";

/* Discard unsynced edits dialog: message format */
"The \"%@\" account has %ld edited documents which have not yet been synced up to the cloud. Do you wish to discard those edits?" = "“%1$@”帐户拥有 %2$ld 篇未同步至云的已编辑文稿。您是否希望放弃这些编辑？";

/* Discard unsynced edits dialog: message format */
"The \"%@\" account has an edited document which has not yet been synced up to the cloud. Do you wish to discard those edits?" = "“%@”帐户拥有一篇未同步至云的已编辑文稿。您是否希望放弃这些编辑？";

/* Discard unsynced edits dialog: message format */
"The \"%@\" account may have edited documents which have not yet been synced up to the cloud. Do you wish to discard any local edits?" = "“%@”帐户可能已编辑过未同步至云的文稿。您是否希望放弃所有本地编辑？";

/* dialog box title when prompting for the password/passphrase for an encrypted document - parameter is the display-name of the file being opened */
"The document \"%@\" requires a password to open." = "文稿“%@”需要密码才能打开。";

/* Error description for a document operation failing due to a missing file. */
"The operation couldn't be completed." = "此操作无法完成。";

/* Photo Library permisssions error suggestion. */
"This app does not have access to your Photo Library." = "该应用程序不能访问您的图片库。";

/* empty picker because of removed account text */
"This Cloud Account no longer exists." = "此云帐户不再存在。";

/* Error reason for a document operation failing due to a missing file. */
"This document is not accessible. It is possible the file was deleted, renamed or moved via iTunes or an external document provider. Please try removing the file and adding it again." = "此文档不可访问。文件可能被删除、重命名或者通过 iTune 或外部文档提供者移动。请尝试再次删除文件并添加文件。";

/* item not fully downloaded error message */
"This item cannot be duplicated because it is not fully downloaded. Please tap the item and wait for it to download before trying again." = "此项目未完全下载，因而无法复制。再次尝试前，请轻按项目并等待下载。";

/* item not fully downloaded error message */
"This item cannot be exported because it is not fully downloaded. Please tap the item and wait for it to download before trying again." = "此项目未完全下载，因而无法输出。 再次尝试前，请轻按项目并等待下载。";

/* sort by title */
"Title" = "标题";

/* error title */
"Unable to open file." = "无法打开文件。";

/* Account validation status string. */
"Validating account..." = "正在验证帐户…";